其實 精 氣 神 真係好重要 千祈唔好笑

我呢幾日係屋企每日就諗 精氣神 到底點解
諗到今日 終於諗通左

以下將會分三段黎講

首先係
精
其次係
氣
最後係
神

戀愛顧問

快到

Lm